陌生人故意開AirDrop劇透《葉問4》 網傳「爆雷男」遭痛毆照片

《葉問4》20日上映後受到許多影迷關注，不過卻有許多人故意爆雷，讓一票網友崩潰。據悉，香港也出現了陌生「爆雷者」，有網友指出，近日逛街時，突然收到陌生人利用AirDrop（無線傳輸功能）劇透最新電影內容，讓他氣得想把兇手抓出來打。

爆你老母雷，大陸西

我屌你老母呀！

大家千祈唔好去戲院大聲講出結果
劇透死全家

張圖有幾多年歷史？個男仔結左婚未？生左仔未？

Avengers 圖